落ok買易極，唔小心比林鄭月娥溝

是咁的，我來自一個單親家庭，我父親響我出世前就死拎左了
我家只有一個老母，靠阿公阿婆錢養大
我阿媽好鐘意食易極，雖然佢都30尾，但係仲好似20出頭咁
佢話係多得食易極wo，我唔知咁多，我剩係知佢食完就要我落街買

今晚如常我都係落街買易極，我接受唔到屋企訓教個look就咁出街
一定要換好晒衫先行，阿媽話Ｅ樣野似足老豆
我如常由後門入到間OK，無乜特別，好似平時咁
但係我總係覺得有Ｄ野要發生
我依舊行去拎起易極然後俾錢，突然

砰！

便利店正門傳黎一聲爆樽聲，我同店員即刻出去睇下咩事
店員：班黑衣暴徒又搞事
我：e班咩人黎？
店員：近幾晚成日和你塞班死廢青
一路講店員拎左枝藍妹俾我，仲有包萬里望
店員：今晚有戲睇喇
我：收唔收錢先？
店員：私人醒既 哇你睇下個仆街白衣人 打女人！
我立即由藍妹望向班黑衣人既方向
睇見一個紅色長頭髮既人妖扯住一條女既頭髮
我唔可以坐視不理，潛意識驅使我，啪返粒易極
藍妹已由我手上飛射而出，時間彷佛停止一樣
店員：未～～～～開～～～～架
砰！
話口未完成枝藍妹爆落個白衫仔個柒頭度，碎片彈射到白衫仔身後其他MK
一時間佢地都反應唔黎，白衫仔仔已經成個扑拎左響地下
紅毛仔：邊撚個爆我樽

開係創意台啦你班仆街

我懷著戰戰競競既心情慢慢行近班白衣人
我雖然唔明白點解我掟樽，都唔明點解我會行緊過去
但我肯定接落黎既時間我一定會後悔，一定會
白衫卒仔指住我：南哥，就係條仆街掟鳩你呀
白衫仔爬返起身禁撚住個頭行埋我度：你做乜撚野掟鳩我？
我：含撚啦 爛袋獸
白衫仔聽完e句興過火屎：圍佢老母臭系！
我認我係一個有戀母情意結既仆街，我老母係神聖不可侵犯既
可以話我老母係臭系既人得一個！
我：含撚啦！爛袋獸
一拳無情既重拳一拳打落升天南雞心，佢痛到叫都叫唔出聲
我再向上一推佢下巴，一下夾住條利

10月11日晚7時許，兩名男乘客坐進郭立新的的士，一個坐副駕駛，一個坐在後排，表示要到釣魚台大酒店。

郭立新與兩名乘客聊起時事話題，談到現今空氣污染嚴重，引起社會恐慌，老百姓也有意見。這時坐在副駕駛的乘客就接話說，「污染容易治理難，原來花1分鐘污染，現在可能就要花10分鐘來治理。」但同時他又說，現在中國人的人均壽命比以往大大提高了，要看到社會進步的一面，強調政府在治理環境污染和提高老百姓健康水平方面下了很大的決心。

注意到對方講話有條不紊又有氣度，再聊了好一會後，郭立新認出對方很像習近平，大膽問「您出來坐車就沒人說您長得像某個人？沒人說您像習總書記？」對方聽了挺高興：「你是頭一個把我認出來的司機。」其後總書記著司機將車在路旁陰暗處，又說：「必須好好獎勵你。」後排的乘客聽到後馬上下車，背向車子。然後總書記就拉開司機褲鏈，抽出司機陽具一口含住。

總書記就伏在身上，郭立新緊張之餘，更感興奮，不消五分鐘便宣告投降。但總書記仍不罷休，一手捏向郭立新的會陰部，又將手指伸進郭立新的肛門內，摸索刺激前列腺。半小時內，司機兩眼翻白連連。完事後，郭立新又要求對方給他留點墨寶。習近平便在司機的一張燃油附加費的發票背面，以藍色圓珠筆提了「一帆風順」4個字，再跟他握手後下車。

郭立新將習近平的「墨寶」過膠放大，還用鏡框鑲起掛在家裏的牆上。 但更令司機回味的，永遠只能藏在他心底裡。

關心理大手足 - 有效解決心力交瘁嘅方法！！

我根本無學過任何打鬥技能，平時更加少做運動
我居然主動挑戰一班白衣人，為咩？我唔知
我一腳申落飛天南春袋，彷彿踢中兩粒魚蛋一樣
無從受力，但係我睇佢表情應該痛到仆街
我：春袋咁撚細
白衫仔：你....話邊撚個呀.......
我：就係話你 屌你老母
我正當想再出手既時候，突然有一拳直轟我塊面
但係Ｅ拳，好慢，我下意識一擋
原來係其中一個白衫mk仔出拳，我先意識到我面對既唔止一個飛天南

易極大俠

舊會然wor

所謂輸人不輸陣，氣勢絕對唔可以輸
就算對面係一隊速龍，啪多粒易極
我張開雙手：Come on ！
佢地反而淆淆地底
但係而家E細路係唔怕死，一個應該160都無仲著住防暴裝既警察
校服哥：你仆街啦
任佢來勢幾兇，身高同無腦就係佢輸既一切
我一腳申落佢個肚度：嗚呀
佢已經響地下碌碌碌了，其他防暴見到咁無個敢埋黎
我就要將個勢放大佢：我鐘意一個打九個 一齊黎呀

我諗住一句可以嚇撚走晒佢地，但係有時理想同現實係要分開既
因為佢地真係淆到全部一齊衝過黎，可能ed個係所謂迫虎跳牆
起初頭兩個我都攔截到，擋多幾下，久守必失
我肚，面，細佬唔同部位都受到重擊，痛到叫都叫唔出
幾秒間我已經俾人打到仆街：唔好打呀大佬
我就快訓底了，突然一棍打落我後腦， 直頭訓底左
短短一分鐘，我同頭先升天南一樣響地下碌碌碌
我呻吟都黎唔切一個衝力射球已經爆落我塊面
我意識開始模糊，剩係佢地停左手.........

食漁夫之寶個肥仔係唔係蕭生

原本諗住個終極boss係蘆葦蔥
咪劇透

拉

推

玩夠未